社運 算 時事 定 政事？

如题

點解你標題繁體內文簡體

題

香港从前只有社运
自从91直选
社运跟选举开始走在一起…

以前高登标题净系出到中文＆英文

娛樂圈

駁唔到

國事

政

政喇好明題

ｙ？

我也是醉了，楼主sb

( Show Blocked User - Sky_Croc )

乖孙

屌你老母